一哥都係想要個落台階je

食屎啦
依家我地要你跪係度認錯呀